\chapter*{REMERCIEMENT}
%\addstarredchapter{REMERCIEMENT}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{REMERCIEMENT}
%\adjustmtc
\thispagestyle{MyStyle}

\noindent Je tiens à exprimer ma profonde gratitude à toutes les personnes qui ont contribué, de près ou de loin, à la réalisation de ce projet de fin d'études dans les meilleures conditions.

 Mes remerciements les plus sincères vont tout d’abord à Madame Hajer Maraoui, mon encadrante académique à l’École Supérieure Privée d’Ingénieur de Monastir (ESPRIM), pour sa disponibilité, ses conseils avisés, son suivi rigoureux ainsi que sa bienveillance tout au long de ce travail. Son accompagnement constant a été d'une grande valeur pour la réussite de ce projet.

 J’exprime également ma reconnaissance à Monsieur Aymen Dimassi, mon encadrant en entreprise, pour son encadrement professionnel, ses orientations pertinentes, sa patience, ainsi que ses conseils pratiques qui m’ont permis de progresser efficacement et de développer mes compétences au sein d’un environnement réel.

 Par ailleurs, je souhaite adresser mes vifs remerciements à tous les enseignants du département Génie Informatique de l’ESPRIM pour la qualité de l’enseignement qu’ils dispensent et leur implication dans notre formation tout au long de ces années.

 Enfin, je tiens à remercier toutes les personnes, amis, collègues et proches, qui m’ont soutenu moralement et encouragé à chaque étape de ce projet. Leur présence et leurs conseils m’ont été d’un grand réconfort.
 
 À toutes ces personnes, je témoigne ma plus profonde reconnaissance.
