\chapter*{CONCLUSION GÉNÉRALE}
\markboth{\MakeUppercase{CONCLUSION GÉNÉRALE}}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{CONCLUSION GÉNÉRALE}
\adjustmtc
\thispagestyle{MyStyle}

\noindent Nous avons accompli un voyage considérable depuis la phase de conception initiale jusqu'à la concrétisation effective de l'application, en traversant l'analyse des exigences, la conception des fonctionnalités et leur mise en œuvre.\par

L'application "Prévention-Plus" représente une solution complète pour les bureaux de conseil en sécurité et qualité. Elle permet aux entreprises de gérer efficacement leurs audits, de suivre leurs plans d'action et de maintenir une surveillance continue grâce à un système de rôles bien défini.\par

Quant aux perspectives d'amélioration de "Prévention-Plus", voici quelques idées :\

Implémenter le module de veille réglementaire complet.\
Ajouter le module de formation avec vidéos de démonstration et manuel d'utilisation.\
Mettre en place le module de pipeline et de monitoring.\
Ajouter le module de formation avec vidéos de démonstration et manuel d'utilisation.\par
En continuant le développement de "Prévention-Plus" dans cette optique, nous sommes confiants que l'application continuera à se développer et à s'adapter aux besoins changeants des professionnels de la gestion d'audits. Nous espérons également que notre travail servira d'inspiration à d'autres projets similaires pour rendre les processus d'audit plus efficaces et systématiques.\par

Enfin, nous souhaitons exprimer notre profonde gratitude envers tous ceux qui ont contribué à la concrétisation de ce projet, que ce soit par leur soutien, leurs conseils ou leur participation directe. Nous sommes enthousiastes à l'idée de voir l'avenir de "Prévention-Plus" et les opportunités qu'il offrira pour améliorer encore davantage l'expérience des utilisateurs dans le domaine de la gestion d'audits, en la rendant plus agréable et pratique.\par

